係咪唔該應發動屋邨戰？

經過兩晚經驗，係咪唔應該發動屋邨戰！

因為好危險，千其唔好！！！